我今日喺金鐘被撐警遊行人士攻擊受傷 拍左條片大家開心share下

推

pish

0025個女仔咩人黎，全程唔出聲但又冇出手阻你

推
比多啲人見識咩先叫暴徒ok？

點解要加密 依啲人俾人知佢衰嘢仲好啦

1:28

[size=6]香港神託會培敦中學
體育老師 劉玉薇

[size=6]為人師表 舊生以你為恥

香港神託會培敦中學
Stewards Pooi Tun Secondary Schook

自爆都唔L驚

呢間中學最鐘意講「生命教育」
想問下為人師表出黎起哄圍個後生仔係咪生命教育一部分呀？

圍人師表？

痴撚線，叫人收機然後後面成班廢老廢中又相機又手機係咁影，然後又話自己冇口罩叫人影佢，年事高會令智商降低？

push

好想知劉老師平時對住班中學生係咪都係咁撚把炮

好撚奇怪
大大聲講唔會搞同人一般見識唔郁手
轉個頭成班廢老攞住部電話隊9到人地塊面禁制影9人

仲有郁手夾硬除我口罩
整傷左我嘴唇

係咪我偏見....點解普遍撐警果d都係咁....奇貌不揚 ...

冇咩大礙？巴打
Respect

Lm

冇讀過下書既廢老為主

班警可唔可以專業啲

人地話影就影

抵比人話你黑警

咁撚肥仲可以教體育？

成班咁排隊同小丑咁影相真係好撚戇鳩
恥力十足

少少𠝹損 並無大礙！

繼續努力 香港呢個家靠我地每一位兄弟姊妹去守護

最撚怕係嗰啲懶好心同你講野嗰啲

懶係克制幫你

今日遇幾個依啲濕尻

執勤期間影相可以嗎?

聽日大家努力💪

依2個呀sir實比人屌

撐警無好人

成隻鴨咁
唔知真係以為男妓cosplay黑警撩國內大媽

幫推

垃圾 為人師表

撐警果班連老師都係生番樣

話做老師都打人
平時一定係學校打學生

成班喪屍圍住樓主

樓主一定搵人告佢哋

推到班黑警仆街

講句公道說話 呢個所謂嘅老師又冇真係打我
只係我覺得咁樣起哄包圍一個年輕人真係有辱為人師表嘅身分囉

乜咁講野呀